呢款韓國車，相信遲下周街都係

似足Cyberpunk 2077入面嘅車

Toyota Alphard : 小兒科

牌子問題，想普及等bba 做野啦

係都 Tesla 先啦

恆馳：Am I a joke to u?

以為講KIA

除非行柴油，咁就有獨市市場

汽油充電都是等吃屎

新sorento 遲d一定周街都係

上代Grand Starex咪柴七囉
結果...

好似唔錯...

Grand Starex=H1, 點賣

貨van咁款，老婆外母見到都唔開胃，點同日本車鬥？

香港啱啱出咗kia carnival
40萬3.5L , 5.15米長
同級又真係冇對手。平nissab toyota 一截

豐田日產MPV有固定需求 ，商務用車好難轉
KIA可能做到政府同家庭客

唔駛遲D，而家每個月都有廿幾三十部出牌，仲有百幾張單等緊交車

講起就好笑
連登仔話KIA重點賣油渣版
結果老運數據
2月 7部油渣 26部汽油